［有片有真相］太子站車箱10分的完整版 快啲認撚住依班柒頭皮

巴打絲打快啲入嚟認下有無自己老豆老母
Cut撚哂佢地啲家用

試十連

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推

歧視毒撚？

認撚住呀

推... 太早無咩人

比多啲人睇到

Push

推，發夢就係呢班仆街打到我入院，不過佢地應該唔好得幾多

P

連登仔唔係唔起底呀

起身屌閪喇

求幫推 雖然太早

無記錯，好似係蘋果直播影到呢10分鐘

要打就爽手打, 嘈交真係無咩意思.

巴打小心呀

有打

認同 如果班廢老有武器
比人打撚死咗都無得怨
核爆都唔割呀

點止cut家用呀
報警告佢啦仆街

仲要放佢地走呀班黑警

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！

支持私了好過
黑警依家都唔撚做嘢

推！
仆街死廢老 累死義士
唔該快撚啲死

最尾仲有個肥閪

話時話, 幾個老坑掉野既力度好似仲勁過示威者...

推撚爆佢

用ios既手足馬上入黎

外國戰線
香港人道災難
純洩憤 衝入車廂無調查 無拘捕 齋打人
情緒失控 行為失控
妄顧公眾安全 人身權利

阻礙救援 違反國際人道法
封鎖現場多個小時 隔離救護員進入

英、美領事館請願
中英聯合聲明 法定性
中共正統性
中共毀約 無視國際社會
要求國際介入香港前途
施壓制裁港府 還港人雙普選 協助制定民主進程
香港正受人道災難 高壓滅聲 白色恐怖
公然妨礙新聞自由 警方出公關稿籲媒體跟從
截斷交通 封鎖去道
執法機器無法無天 受命中共
威嚇扼殺民主自由現代普世價值

召喚攬炒巴

屌 有幾多手足俾拉？

補圖

打撚埋間條衫條撚樣啦 阻撚住曬
又唔見佢攔住埋班廢老 學人勸交屌你老母

721 811 831

最少40個喺太子被拉
Source: 黑警記者會

依啲左膠好撚On9

唔洗同我講咁多野
唔洗fact唔fact check
對於我黎講
今日就係有人被打死
而有人用左中共式強硬手法隱瞞真相
64係中共眼中無發生過
831 亦都會被消失

大家都要有呢個觀念
今日係有人比人打死
有人堅決隱瞞

有無人知點download條片？
想upload上twitter

總會有左膠 亦都係因為咁班軍師一直屌前線做得唔好

呢幾條廢老跟本就係旺角藍絲散場嗰啲啦，行街都有大鐵鎚係身重用黎打人！真係要起底禍合孫兒先得

然後入facebook條URL

巴士佬？

推！唔推唔係人 好心痛香港

嘩！所見「事前」最完整最原汁原味嘅片段｡ 聽聞太子站有40名人士被拘捕，唔知當中有幾多位係撩交嗌嘅中老年阿伯，定係一個都冇？揸取仔/揸鐵通兩件阿伯明顯喺參與毆鬥｡

其中一個揸遮成個黃飛鴻咁款個條

頭都好似無打到佢地一下。。 得個嘈字
下次開遮直接私了啦 講左咁多次

好多人因為e班老野比狗捉
一定要報仇

肥閪最後點？

推到頂

左膠阻l 住哂啊 無佢係到直接私了左啦

置頂

又有左膠, 叫唔好打

好似淨係爛咗副眼鏡
據聞條八婆喺連鎖電器店做收銀

推 只有心痛

過埋今次 應該無曬

下次搵兩個手足的走佢啦 .睇見就想打埋佢

推 屌撚死佢地

呢幾個死廢老

推唔到照推。

當時情況都緊張
最後我地有衝埋去打到佢地仆街！

有無人認到自己老豆老母？
係時候停家用喇

我地好多都好堅！
打到佢地爆江

支持勇武巴
你地做咩都支持

。。。。。講左十萬次有打到..

我見到有條戇鳩廢佬想掟傘
掟中上面條柱

好啦 我鄧班手足唔抵咋

我估依六個人一齊飲茶都唔會有人敢出手。最勇武嗰啲琴晚捉Q晒啦。

警棍

就係呢班仆街，認撚住佢地

必須死全家

認撚住班仆街呀

721白衫黑社會 警黑合作 831畜龍用警棍胡椒噴霧無差別毆打傷害平民

老豆搵仔group 啲警察及其家人照舊生活非常好。
做唔到嘅嘢圍內keep住打飛機無意思, 又招人口實。

push

你咩傷勢手足？

起完底又點。。。生活咪如常。。。唉

幾時去覆卓

係冇人會去。

<wechat> 發現最新監控系統

個心理壓力

有三個起晒啦

感謝巴打 最尾我用咗其他方法download條片

推到有麻包袋

香港人唔係亦無可能成為烏克蘭人。

一下私了嘈交都睇地點，一早叫早話有狗會到果幾個仲唔走上哂腦，地鐵又話會因有暴力事件會即時停開果時開始已經唔係個適合做呢d行為既地方，地鐵已經係危險地方，易困獸，每個站cctv直駁警局，下個站等你就係，狗鐵會幫班狗用任何方法困住你地

依家入商場應該仲安全過黨鐵
最重要商場有制高點 佢係冇可能清得哂
打起上嚟一定有優勢
仲要一定無得趕記者走
今時黨鐵唔係以前喇 點打都會輸

一封站變撚左困獸鬥
義士 真係睇到喊

沉唔住氣累事
40人就衰係呢幾個傻仔度

所以我好想我以上講既野可以多d知，唔好再好似太子咁覺得人多就拖咁耐都唔會有事，今次奶哂野，狗鐵一直都唔係安全既逃走路線，一封出口停車唔開就變困獸，放學真係唔好最靠哂地鐵，行路去遠d坐車都好過去地鐵站，班狗今日捉左40個一定會再黎多次，佢地捉人已經係唔理告唔告得入，打左拉左先算，狗隻記者會一早講左法律方面交返比法庭，即係話拉左先算，拉錯人入唔到罪佢地唔會有事，拉中人就拍手掌，佢地呢刻就係咁

當然40人有幾多個真係會告同告得入我相信好小

如果行到路嘅就行路走
應該會安全過黨鐵

push la

無裝應該都無事

義工一生平安幸福快樂

有好多背襄都無。應該係真市民

有防具都告唔到咩，除非係非法集結點比狗影到相，佢地係地鐵內當時唔係非法集結地點真係諗唔到佢告咩

落樓 貼佢地個樣出黎

用滅火筒噴入車廂
at least 有6-7個市民係無出過聲

十幾個年輕力壯襲擊個7x 8x歲

點睇

上面個五毛大家唔洗理
利申block撚咗十世

根本夾定唔比人入去

利甲唔識law
一路以為搜到防具已經可以話非法集結

成班廢老可能收咗錢

4大才子

Le d人唔死冇用, 一日到黑就去叫G睇NaNa跳舞, 就來死都咁L自私, 一定有報應!

pish

我都唔識，但係咁都要証明你有份參與先得嫁，有防具只係合理懷疑姐，除非比人影到大頭冇得講啦

綠色線有打交
班差佬懵盛盛走去紅色線拉人？

分化撚！！
你知唔知前線幾辛苦？知道政府打壓，知道有黑警混入，知道要有坐監的風險都出黎！！

班藍絲係中共政府打壓中國人既時候做過啲咩？就係咩都冇做，當食花生咁睇。助長極權就係呢班仆街，藍絲佢地滿手鮮血仲覺得自己岩。

樓主，你都係，睇你啲record, 都正係講風涼話、同blame the victim

依班社會垃圾一定百病纏身 不得好死

你唔係信呀
報打交，但一落黎就癲撚左咁打人拉人，喂著黑衫，同年輕就係犯法呀

不過依家搜到防具係告暴動㗎喇

黑警不嬲亂9咁嚟

嬲得濟打錯，我係指留言的金大喜，唔係「樓主」

有冇back up

其實佢講既都係事實，值得反思既，要私了同嘈交要睇地點，而家站內同車廂已經唔安，就咁講放學坐狗鐵已經危險，仲要做呢d野，呢個教訓黎，但一d都細，希望手足們記住

告同判係兩樣野

我都唔明點解仲會去搭黨鐵散水

死廢老

藍絲廢老們，你哋都就死啦，香港既未來無你份，一係乖乖地等死，一係快撚d死咪獻世

之於藍絲父母，鬧走哂d仔女啦，無人幫你哋送終呀

嚇親
不過依條五毛係好撚戇鳩 好鐘意比人屌

唔會係第一選擇

係的，的確有進步空間

都係 雨革嗰時都無乜人真係告得入
天佑義士

以前的確唔錯 依家不了

但佢位置係近廢老果邊， 似欄住廢老

有冇人起撚晒班廢老底？

咁香港法庭都仲叫未去到痴撚線，不過而家唔知，因為中共打壓已經唔係幾年前咁

要打就唔好鬧咁耐啦，鬧得耐又浪費體力又浪費時間，鬧只會扣自己hp，邊會扣到人hp既姐

有4個已起

藍絲話我地非禮個肥西笑撚左 笑埋右

最近好似多咗好多紅底法官

起身屌閪

連登仔無藍絲食得咁偏喎

屌完再屌
今日揸春袋呀

條紅白衫做乜撚野? 做嫁兩阻手足時間，屌你老母!

Detail?

地點問題，你而家係狗鐵一打佢即時停駛都係一樣困獸，地點本身放學散水已經唔安全，你要明而家班狗叫狗鐵停駛佢地就會照做，冇事都可以叫停駛更何況有事發生，封出口停駛已經冇得走

如果嗰班藍屍入面有我老豆老母，我打撚到佢仆街
比雷劈都要打

上面有相 可以睇睇

下次咪撚理班廢老 洗撚理佢落車
唔俾佢嘈就得

正確觀念
再加斷家用

其實唔對路鬧兩句攞個彩就算，上次黑警已經表演咗佢地點樣捉到路，其實地鐵站唔係咁安全，有咩唔對路，走咗先會好d，散咗甚至回家先，之後再諗出唔出都仲得，宜家部份抗爭者同街坊有個問題係幾留戀口水戰，其實好唔著數，黑警最怕一定係快狠準同埋突襲，個人愚見

廢老真係有樣睇
片最後個肥婆做乜鳩？

大家推完之後記得起身1點去揸春袋呀

但點解cctvb拍到速狗連街坊非full gear都打？

岩聽 用左成十分鐘 打完一鑊走啦

集思廣益：如何防止「比鬼捉」

狗打人要理由嘅咩
最記得尋日有個司機落車屌黑警撞到個側鏡
即刻比人禁喺地

一早暫緩左家用

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第42日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831太子站警方恐襲第1日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救

撤回啦 以後唔比
不孝都係咁話
淨係黃絲家長先值得有家用

人哋叫你走你又唔走
跟住有一兩個又要打人先

有幾個戇鳩勇武撩交打先無得怨

仲報警。
唉講撚到口臭你俾人打撚死之後報警報撚飽佢啦

人哋講事實就等於分化我真係屌你老母
我屌你老母班on9勇武唔係撩交打毓秀先其他義士會俾人捉
成日話人分化撚去掩飾自己嘅錯仲以為自己係啱洗自己腦

班廢老屌先㗎喎
你係咪盲㗎

係。
網上鳩噏話佢死全家，同令佢真係死全家，係兩樣嘢黎。

吓？成段片係影著示威者私了市民⋯
用傘同水樽扔人⋯

依個算係咩野真相？

淨係俾狗捉左入新屋打到爛哂，俾唔俾人告已經唔重要。

收皮啦P牌仔
你post都推唔撚到呀垃圾

如果真係有報應，就唔洗法律啦
唉而家仲報應
做仆街嘢嘅人撈到風生水起，善良嘅人窮到住都無得住仲要俾人打。報應？我屌你老母啦。

記得去揸春袋呀！

好似見到警棍

全部低賤職業

經一事真一智
手足走既時候真係要諗下
你到底係想走 定留底同班人嘈
同班藍絲嘈永遠冇意思
每次一帶mask黑衫成日都比廢老指指點點
已練成完全無視佢地
除左勇氣 大家更需要冷靜同思考

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

又中

呂麗乳搖終於起身

直情落藥慢慢整佢

其實真係有可疑，疑似警棍其一，班人磨爛蓆其二，過程中不時有人話再唔走可能會有狗到，係要死咬住幾件廢老唔走，唔係鬼扮人拖延，就係好撚on9

就係呢班仆街害死人 屌哂你地老母

唔係好明
果班佬野原本就係車箱入邊?

對準政權啦！！⋯⋯⋯⋯

唉情緒高漲無計

本身喺㗎車到
義士之後入

我重整咗一次 希望大家睇睇

請停止屌831太子站前線，一個位就知係黨鐵要負全責

有無人知班廢老有無比畜龍打埋一份

你老母班死藍屍

831恐襲
Intimidation

小朋友被打到爆缸
The child was beaten to the head.

推跌妹妹
Push down the child

阻止人道救援
Stop humanitarian relief.

阻記者
Blocking reporters

拉first aid
Arrest first aid personnel

無理禁錮外籍人士
Unreasonably imprisoning some foreigners

公然妨礙新聞自由
Publicly hampering freedom of the press

唔該班前線入唔到車就等下一班車，鬧交係冇用，行多兩卡車廂在上有乜所謂唧， 就係為咗一時之氣咁就比幾廿人俾人拉咗

有幾個黑警見樣，建議受侵既市民仿效豬涇渭事件嘅市民先告個別黑警坐監

應該無
打人同依架車係唔同線

呢班手足走唔走得切

我唔係割，亦都唔係鬧佢地，只係有時唔係淨係眼前口角之爭， 特別係黨鐵同班狗成日串通，多留1分鐘就多一分危險，希望各位義士要小心呢啲冇需要嘅損失，40個人........

一係打一係走下次

唔係割，點解我地自己唔可以克制d先，做法不完美，可以改善，之後有同類情況顧下大局

有時係人係鬼都分唔到嘅時候，保持頭腦清醒

但如果係集體去另一個地方，一係有車接送，一係巴直口，但路面比犬查停就會攬炒同唔夠效率。

大家都無諗過呢件事會搞咁耐，搞到有犬到場。不過琴日d 太子多唔多勇武比人捉左？好似普通市民Look 既多。

點解唔直接拖岀黎打？口舌之爭有咩用，仲有堆左膠阻住曬。

721白衫黑社會 警黑合作 831畜龍用警棍胡椒噴霧無差別毆打傷害平民
831恐襲
Intimidation

小朋友被打到爆缸
The child was beaten to the head.

推跌妹妹
Push down the child

阻止人道救援
Stop humanitarian relief.

阻記者
Blocking reporters

拉first aid
Arrest first aid personnel

無理禁錮外籍人士
Unreasonably imprisoning some foreigners

公然妨礙新聞自由
Publicly hampering freedom of the press

是但一個有人真係打我退出連登
由六月講到宜家都未有麻包袋出現

[url]依條友係中間懶係調停，幫班藍絲攪咗好耐，係咩人黎？但到最後藍絲揸野攻擊佢又無擋住。唔係佢攪住哂，最後會變到咁？[/url]

呢班前線自己都拎搥
成班黑社會咁響月台凶鳩人
唔抵可憐

好多都唔係黑衫 同埋無袋

直接開拖啦 講咁多野唔知做乜

邊一秒？

Up

推爆佢

點解普通市民會有哂裝備...

成身gear連幾個廢老都搞唔掂，到底係度做乜撚野

胡椒噴霧

五毛狗起身了

勇武撩交打點會係勇武落車呢？

頭一分鐘已經睇得出啦

紅色十字係救護員 同埋地下嗰支係胡椒噴霧

睇comment就知啲人係咪智障

因為勇武到站囉咁簡單
仲有少部份勇武eq低到一個點
人哋講兩句就去打人
最慘係累咗自己友俾人捉

呢隻係咪露底五毛黎

普通口罩同雨傘都算? 睇唔睇到頭盔有救護十字?
個枝胡椒噴霧係黑警跌L左, 之後佢自己執返, 自己去睇返新聞片啦....

幫推

班廢老最後有冇受傷

淨係得個屌字，一係打一係走，都唔知嘈黎做乜

一個總結：不要左膠，不要戀戰

見到藍絲即時打柒佢唔洗傾，一係唔該即時走睬佢都戇鳩

唔好企喺度嗌出黎丫

一個post都好撚多五毛

間條左膠都害死人

又係時間block哂啲五毛
廢時比佢地喺到拎安全感

收聲啦

屌

十分鐘太長，有冇話幾多分鐘係精華？

推呀屌

6分鐘開始睇應該差唔多

慢慢單機啦

唔好理班7頭皮啦

精你老母啦 10分鐘都懶得睇又要㩒入嚟

黑衫郁手先

痴線，依家咁又得罪你呀？人地樓主都答左我啦，又關你咩事

好多拉咗 好慘

On9少陣啦

場上又少40 人.....屌你老母死廢老 完全唔會讓座

想知真相, 但唔願花10分鐘

有片，MTR突登不斷開返門比恐怖分子入去恐怖襲擊

立場有最新既黑警太子站恐襲片，應該要廣傳依段

快啲拉曬呢班搞事源頭

好啦，聽你咁講，我認錯啦，對唔住
我意氣用事，我諗你一定係聰明果啲啦，「香港諸葛亮」非你莫屬
你實在太有才啦，唔知你會唔會去前線，用你精密的頭腦審時度世，提點前線

世界和平靠你啦

樓主又唔係錄嗰個 佢講得我唔講得?
嗰個都厭條片長唔睇咪死 成件事根本未搞清楚睇完幾分鐘就算
同埋條片都唔係話成幾粒鍾直播要你睇曬啊 十分鐘咁大把好離譜咩

藍屍咪咁樣幾分鐘幾分鐘俾狗page洗腦 個心態咪一撚樣 係好撚得罪我啊

撚狗

大家集中一齊集中戰線
幫手spread條片出去起哂全部底先啦
唔該

大家咪撚咁廢啦
睇完條片我只有一樣野講
示威係唔應該傷及無辜，但藍蛆、政府走狗、支持者根本全部都有罪，全部都係賤種，唔係無辜市民！

佢郁手先根本唔應該忍，群起上去打柒佢地，打完就走。呢個手法應該應用係各種面對佢地既情況下，唔好on99咁企係度同佢嘈，和事撚最on9搞到成班企曬係度。

請各位巴絲打果斷0的，要做就做，唔好係度猶豫不決。

對敵人仁慈 係對自己及同路人最大既殘忍

講得好

香港人輸太溫柔
拿拿林 打柒佢之後較腳啦

最多就係呢類口水架，明明對家根本博打，人多齊裝都唔敢打柒佢地

我要依班廢老嘅子孫生生世世都覺得羞恥

綠衫手足救義士 最後比狗打到爆晒缸

講唔掂又發晦氣

一係就快打，一係就走，當時停左係太子站，要知警署就係隔離，點都唔好係到留啦

仲有依條仆街

唔使問都知無穿無爛，睇住班狗打死市民啦
你唔係expect 一班full gear軍團但企係度口水架十幾分鐘既人會郁佢下話

推爆

原來仲有張呢個啊叔清少少既

不完美 可接受
我地唔好再話班手足喇 下次大家就會識做

dllm死廢老 點解d死廢老咁自私

對唔住前線，我琴日做左冷氣軍師，我睇住你地吊7班癈老，但我係電視睇到班黑警已經入左mk站個辦公室，嗰一刻我已經聯想到一定會有事，但我乜都做唔到，我只可以係各大網直播嗰度留言叫大家散，但我知一定唔會有人睇到，我好心痛，好對唔住大家

ps我覺得前線應該都要留意一下電視同網上平台既直播，有時大家麻木左去做一件事，睇唔到好多野

手動轉發
有關 831 太子站警察無差別攻擊市民一事，

有位加拿大記者 Tiffany Foxcroft 呼籲在場，甚至係響地鐵站或列車嘅目擊市民同佢聯絡，
佢嘅TG係：@Tiffany_Foxcroft

佢要將警察做嘅嘢send去海外呀！
佢係加拿大最大嘅新聞網絡CBC電視台記者嚟架！
麻煩幫幫手🙏🏻

成日叫人出黎，咁你咪入去囉，同走住屌有咩分別

其實後期無人阻住，佢地都係不停叫人「你出黎」，又唔自己入去

其實打柒班廢老真係唔係問題
下下話打又唔打 拖先係問題

係個度你真係有心打唔會有人阻到你地
咁多籍口，廢就廢啦，full gear對住幾隻搞事廢老都唔敢郁手，仲話同狗打

唔好怪班狗睇你地唔起，我作為Hong kong online 重課助養者今次單野後都睇你地唔起
開頭成班話無裝點打blablabla，好，一班有能力既課到你地個個升曬裝，對面幾隻廢老都係口水架on99企係度，仲期望對抗暴政

唔係blame the victim ,錯既係班恐怖分子。但係起因個責任就係有一班on9示威者起左衝突但唔快快爽手完事先會搞成咁，人地個局裝撚到你既前題係———佢地完全估計到你地會點做：就係on99企係度口水架鳩叫同圍ONLY

人地係個局既餌黎

放左火，d官會判好重

嘥咁多時間同藍屍嘈都冇未必要講真

蒙曬面開乜鳩遮

重點係要打就快啦，剩係企係門口叫人出黎，唔出咪自己入去囉

左膠只會係一種情況下消失：
就係示威者唔好成班Pussy，芝娃娃咁鳩叫，直接打落去，左膠鐘意肉身擋就擋
試過比人打柒埋就會好似狗打人做陣咁自動消失

幫手推上twitterOK????? 內有中英日翻譯 你既一個SHARE 係對手足最好幫助

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭
Hong Kong Police unreasonably striked teenagers' head

警察亂打人
Hong Kong Police Force strongly attacked innocent citizens.

慘況
miserable people of Hong Kong

醫護人員吶喊
First aider was blocked from entering the station for providing medicial support

傷者流血不止
Non-stop bleeding

外國人士被制服
A foreigner pressed down by the Police

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

我冇發晦氣，有人指證我，我好開心
唔知你會唔會到前線？記住到時用你的智慧，提醒前線，等佢地不被捕，保持清晰頭腦
如果你做到，係危急關頭令佢地不被捕，你想你錫我春袋 定 我錫你春袋？

其實已經落咗車啦仲嘈乜撚，嘥時間，大家出嚟目的為咩，同藍屍嘈？
有時真係唔好咁易比人挑釁到，今次就係出事喺呢度，以後真係要檢討吓

5分38秒 右手邊隻狗 又係之前個隻狂躁狗

我去前線嘅話咪即係支持佢哋繼續暴力
我唔反抗你哋暴力不過都要做好少少㗎
有啲戇鳩仔就一味盲反
一啲就未證實嘅事情就講出嚟喺度煽動
有啲就認為警察拉人係唔應該
有啲就覺得自己冇犯法然後將所有嘢賴落警察度話警察先至係犯法嗰位然後喺度陶醉係自己嘅世界入邊

仲有即使我去前線嘅話都冇用
你睇吓直播有啲人叫佢哋唔好做佢哋偏偏要喺度做啲戇鳩野
根本佢哋上晒腦人哋講啲乜嘢或者勸喻佢哋佢都聽唔到

我屌

推 要班撚樣承受返

唔怕，你有諸葛亮的智慧，眾人皆醉你獨醒

唔好理條五毛啦 好撚戇鳩

私了

廢老先撩者賤

文宣新名目及戰線-Decitizenize

依條仆街都等緊人問候呀

我認同一定要打撚柒佢地，但手足都要注意自己安全啊，個位根本困獸鬥，下次應該一野捉佢出黎打返佢幾獲就走，出口術交返比和理非啦，黨鐵真係信唔撚過架，心痛手足。。

推呀

對付廢老

唔怕啲乜嘢啊
不如你講啲實際小小嘅嘢佢答我好過啦唔好喺度兜

睇吓果然冇講錯有啲戇鳩仔就係永遠唔認為自己有錯唔理人講嘢就得

唔好咁講 我明你好嬲
但可能有手足都係做緊呢啲職業

推！

太子起源藍絲疑被起底

有新post 可以去幫手推下

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

拉左40人。好唔抵

大家打緊仗時保持情緒克制。當睇佢地唔到咪算囉

有啲應該街坊嚟

嘈其實好岸鳩 一係就打 打完就走 唔好係度嘴炮

612 721 811

咁平時拆路邊欄夠係蒙左面啦
咁又開乜鳩遮？

咁多人拉佢出去啦
佢想咀炮 又真係同佢咀炮
調停嗰個又有啲嘢咁喎
俾我推嗰亞叔出去啦 一係收嗲 一係出去

On9囉，仲好意思講
前期唔係個個包實開咪岩，而家都唔包好就抵撚死啦
而家你要遮除左係要用黎做奇襲既工具或者人外，點解要遮？
仲係驚人口實暴力blabla你就番屋企食奶睇live啦廢柴
做人用下腦，唔係人地叫你做就跟，以前做開亦唔等於你而家要跟住做
單跟感覺同指令做既叫動物，用腦思考既先叫人類

推推推推推

哇好大官威
唔知以為你係阿sir 落場點黑社會做野啊

721 831

緊急！請廣傳！

BBC UK 新聞
需要所有警察打市民嘅片段
由於需要片主版權
請片主主動聯絡

mail : yourlondon@bbc.co.uk

記得backup

屌你老母睇到好撚嬲，仲有啲垃圾左膠阻住曬，明明個廢老挑釁人，又出手打記者

依啲垃圾廢老應該直接私了，打撚到佢殘睇佢仲敢唔敢，就因為條左膠阻撚住，害到之後黑警恐襲就出現，屌你老母，下次唔該義士早啲解決，可以從左右兩邊夾攻啲死廢老，要運用人多

你答左我？定駁左我咩野？

出黎吠句好大官威呀，你係咪黑警就當拎番個尾彩？ 係咪會對你弱小既心靈慰藉到一下？係既我咪當做下慈事囉

我就句句大巴車落你塊面度，你就咁樣叫還左拖？ 呢個咪就係你地平日比狗殘殺完，圍住狗屋鳩叫黑社會再比人打一身鳥獸散既縮影囉

呢個情況要先制服呢種人